美國最新太空軍正式成立！最新導彈可秒殺中國全部軍隊

美國新成立的太空軍在白宮展示軍旗，總統特朗普揚言，美國正研製「超強導彈」，飛行速度比對手俄羅斯和中國的更高。

去年底成立的太空軍是美國自1947年以來首次再有新軍方部隊，這支由16000人組成的部隊，在白宮橢圓形辦公室展示軍旗。

深色的部分代表外太空，中間銀灰色的是空軍的三角翼標誌，同時代表改變和革新，陰影部分象徵太空任務無分晝夜全天候進行，最上面的北極星則象徵指路光芒。

舉行揭旗儀式的總統特朗普說，美國現時是太空的領導者，但制敵不但只要加強太空防禦，還要研發新導彈。

數月前俄羅斯總統普京聲稱莫斯科擁有超音速五倍的核彈，彭博新聞報道俄羅斯的「先鋒」導彈能以音速20倍飛行，就好像隕石一樣。

美國國防部證實，為對抗外來對手，當局正研發極音速武器，但拒絕評論是否就是特朗普口中的「超強導彈」。
【Now新聞台】

美軍原來都可以驚呆解放軍

支那人研究緊摺被接到上太空又話你知咩

美國本身已經世界第一，成立太空軍會唔會同對手更加拉開距離，冇人能敵
之前仲話有俄軍，德國同美國鬥下，而家直頭冇得鬥，玩埋太空爭霸

整黎同外星人打架

呢十幾年既流出片就係想人類有心理準備打外星人

中國追唔追好
追就星球大戰2.0，仲要唔似蘇聯咁有實力追
唔追就等死

震驚13億中國人

美軍話研究超音速17倍超高速導彈，俄佬都係得超音速6倍，美軍終於覺醒，以前做世界第一懶懶閒都冇人超越到，而家因為比位中共入搞經濟戰搞好耐，終於要勤力同認真，因為以前實在坐係到30年都冇人超越到美國

其實係簽左條約先冇面世，佢堆技術我唔信今時今日先有

洗鬼，有美國巨腸，奇異博士，iron man同Hulk

習主席用石頭擊敗美國太空軍

Don’t wake the dragon

咩流出片段記得新聞之前出咗話，美國國防部承認幾個UFO片係真實存在
莫非要出動復仇者？

追撚到咩，中國連基本軍力都係充大頭，得個表面，追極都係得發射衛星的能力

承認係近年既事 不停咁流出就係想人慢慢接受有外星生命體

解放軍係宇宙無重力都摺到D被起角
洗驚你美軍?

沉睡的巨龍要蘇醒了
講緊美國，讓賽咗20年

支那=共產黨
美國=國民黨
外星人=日本皇軍
日本侵華=第一次外星戰爭

解褲軍可以徒手劈磚，混入人群扮黑警，美軍一定唔夠玩

當民企都做到可回收穿梭機，美國軍隊已經係第二個層級

支國有攬炒肺炎

其實20年前，美國空軍已經玩緊，而家似係成立更專業化應對，空軍可以做返空軍嘢

聖經故事

無左美國提供晶片
連發射衛星嘅能力都唔知保唔保得住
今年已經瘋狂發射失敗

真係估唔到以前拍戲情節
現實會成真

真外星科技

Space Force + AI

我唔信喎
射黎睇下

所以咪話追都冇實力追

咁依家美國有幾多種軍隊？ 6 ?

Space force 好似無中文 太空軍咁有氣勢

如果大陸又整 會叫 航天軍？ 因為大陸成日叫太空做航天

屌個個徽章都係禁既構圖嫁啦

美國同俄羅斯玩緊未來軍武時，中國仲係度研究緊點樣加強防火牆

幫遼寧號裝四把特大散熱風扇咪可以飛上天
無難度

淨係架航空母艦都笑鳩死人啦

美國軍事力量根本起碼領先其他國家五十年以上

幾時有高達呀？

破滅魔劍

長征3,5,7號先後試射失敗

自煮燃發晶片

老美：D咩海乜海比曬你囉 我係上面睇撚曬

係都俄佬追先啦

瞄準北京

U.N. Spacy Roundel

暗速7倍係咪破滅魔劍

近期供應鏈消息人士曝料稱，華為自研的PA晶片開始釋單給中國三安集成電路有限公司。
PA晶片將在2020年第一季小量產出，第二季開始大量。此舉將分散目前集中在台灣的PA代工的風險，是中國半導體國產化的一環。

出左未呀
宜家2020年第二季啦喎

偷人技術咪得

Army
Navy
Marine Corps
Coast Guards
Air Force
Space Force

六支

想知五毛有乜嘢回應

宇宙戰艦大和號

有撚用咩 秒殺都唔撚打

中國人有咀炮

又嚟一招 太空軍備競賽！

其實粒導彈夠快，
個衝激可能已經等於核彈。
而且冇幅射，
將來占領後搞重建又方便。
美國佬講打仗真係堅勁！

我想揸高達

上帝之杖係真野黎

解放軍仲玩緊射程覆蓋全美國既東風咋
美俄唔好飛咁快啦

香港東印度公司有無得sponsor呢個army?

日本都會成立隊太空軍

好似都係中文聽落型啲 海軍陸戰隊 太空軍

十四億人一同摺被

幾時真係打

月底有得睇添啦，中共快啲學下野

其實唔係防外星人 係防其他國家

隔離post 話1秒6km

如果係大氣圈3000km外射落地
要500秒
即係8分鐘

你未落到樓就蒸發左

夠膽用先算啦

咱们中国人一个武肺都收你皮啦

諗起G.I Joe 2 射落倫敦嗰個衛星導彈

快成咁死左都唔知咩事未開戰就完左

太空冇重力 難摺好多

用太空科技黎玩軍備競賽 美帝會更加拋離其他國家

導彈射到先定摺好張被先

呢排講緊加核彈咋

可以揸高達了

成立咗太空軍先話重啟登月計畫
暗示月球背面地底😎

其實飛彈由發射到爆炸嘅時間要幾耐

其實真係好悲哀
講真既話堂堂中原文化咁多年
係呢個世界仲有既面積越黎越少
資源同氣候越黎越多問題既時間
支那永遠都只識偷呃拐騙
美國係度發展外太空搵其他星球生存個陣
支那做既就係發展生物武器
諗點樣偷人技術點搵錢自己食左佢
同埋就係諗點搶香港同台灣
支那呢D真係地球惡瘤黎

講到咁勁就打啦

好撚悶呀

Marine改組遠征軍
另外Army成立新部門類似俄羅斯火箭軍

十幾二十年之後可能有空中航母好似大天使號咁

太空軍+SpaceX

支那頂唔頂到1分鐘

啲圖可以cut咗先再upload

星艦計劃 星鏈計劃

美國係時候認真返

果枝野仲要唔洗用炸藥，純用地深吸力

阿爾忒彌斯計劃
起月面基地
得歐日以有份
中俄foul咗

YES PLEASE 炸死埋我都贊成要幫世界清除世界毒瘤，真係唔可以比支那掌權。

計少咗祖師爺NASA

天人

找唔到改圖

摺太陽能板

公佈得應該都係一早研發左

十年後嘅企業號

地球聯邦軍前身

20年之後係米咁

2015就有類似
好似叫火箭軍

火箭軍係東瘋導彈核武個啲，太空同網絡戰係戰略支援軍

仲有跳舞 舞統台灣

呢粒導彈 係咪之前同俄羅斯比較果粒，
唔係話比人用兩條試射片懷疑
起始速度唔夠俄羅斯果粒快咩

大陸太空叫宇宙呀

窮撚到燶有撚錢追

新一輪冷戰準備開始了
當年最出名嘅就係space race, proxy war同 cuban missile crisis
而家中美係南海嘅衝突，其他國家領土上面金錢上嘅衝突已經係一個另類嘅proxy war
導彈嘅話大家已經一早互相對住啦
Space race 嘅話美國太空軍大戰中國官媒嘴砲

手機炒到
軍事就炒唔到

上帝之仗

錯喇
研究係太空度摺被咋

打解放軍使唔使玩到咁勁

日本出高達

star fleet

整支米加粒子炮就輕鬆解決支共啦

太空軍直播緊X-37B無人太空飛機升空
樓主自己pin

咩icon黎

算唔算撞

怕什麼，咱們有超音速摺被

德軍 鬥咩

Avengers 嗰部先啦
大天使號冇咁快

幾時起天基動能武器?
等緊美軍用rod of god射爛支那
一野射落去等佢射核彈都射唔切就滅佢國

G I Joe

GRAVITY DOES THE REST

最新導彈係咪叫星際導彈🤔

唔知會唔會參Elon玩

想join

會唔會將來出現攻台情況

之後老美一槍激光炮就打沈咗艘艦

提提大家
美國早前已經成功測試左最新嘅 X-37試驗機
即係代表美國可以佈處一部Space craft喺外太空
長期mon實地球嘅衛星，導彈都唔使用

如果要打杖，只要打沉所有中國衛星
令中國所有導彈無法運作
美國可以無損失咁令中國軍力癱瘓

地球聯邦

核彈唔到最後真係唔會用

搞死地球對大家都無so

當又發展太空競賽就代表世界大戰越嚟越近

諗起一張紙摺唔知幾多下就可以上太空

日本會係第二個

應該係第二次launch
喺外太空飛左780日
半年前已經返左地球

無得輸

GI joe II 喺太空掟條野落嚟都收皮

美國佬依家話成立
實情係啲武器已經研究得7788

美國已經有啦！一射落地全部毀滅

唔洗再送頭，等美國救

上帝之捧捧

三個太空人飛左咁耐去左探外星人

真實已有

美國比較興pacific rim 或 transformer果種機械人

其實好多人睇電影已經接受咗

但之前提供嘅晶片冇抄咩？一模一樣邊個知

可能叫中國宇宙航天防護軍，總之㭍味

錯啦，中國連台灣海峽都出唔到，而家仲要個天空，太空權都輸晒

核武係用嚟放門口，冇一個國家會咁蠢，除非想轉做地底人

已經預感到佢地d部隊叫天兵/天將

全國有飽飯食再諗啦

但擁有可以射咁遠嘅導彈，對美國已經係一個威脅，所以美國都唔敢隨便打，不過如果真係開拖，我相信中國導彈係日本沖繩海域已經比美軍攔截

邊間？香港啲外資全部奶共喎

異議あり
松本零士嘅太夢幻

應該係呢啲先啱

好似係無人上機

速度加大氣層熱力？

你自己google下楊利偉 睇下大陸叫佢做「航天員」定「宇宙員 」

冇計，估算下啫
引力我都冇計

俄佬大把太空站，要起基地，俄佬都有技術做到，不過俄佬自蘇聯解體之後，就冇力搞，不過蘇聯時期嘅軍力可以比佢玩到而家世界第三都冇人超越到

Space X?係咪Tesla

姐係去參軍就有得上太空？

係侵侵開始先覺醒。其實左膠黨仲諗住美國係世界第一就懶又大愛，比哂位中共上，而家中美貿易戰加武肺炎就覺醒啦。
再比左膠黨做總統，十年後支那移民都做埋美國總統都得

中國火箭都未識射點追

連美軍都抄香港再出殯

屌 呢個真係有可能

大陸啲火箭 同之前果個太空倉都係用神話做名

天宮一號 嫦娥一號 天問一號 可能個project名叫天兵一號

摺被連外星人都驚到投降

太空美軍咪又係渣既

唔洗啦 人命唔值錢 情願人食樹皮 都要國家有面子

啊？

遲早個基地叫南天門

俄佬係6倍，但而家美國係17倍。
對比果個片段應該係同美軍現時最快果粒比較，未計最新推出果隻
但而家推出果粒係17倍

德國潛艇，唔係講笑

無人Space Craft,隨時係你國家首都上空放個導彈轟炸

印度軍用石頭擊敗解放軍

係研究緊其他太空武器了。
但一早配備好武裝力量，講緊的導彈同太空科技一早投入服務了

太空軍人套軍服會用乜嘢迷彩？

聽講美國畀世人知既科技係二三十年前嘅產物，佢哋內部真正最先進個批係外星級別，只係成本太高未必量產到，但性能絕對係超乎想像

一係天宮，天庭，月佬，常蛾

海軍應該做蝦兵蟹將

其實NASA都成日搵美軍上太空，絕對唔會係搵個讀書人定大學教授上去

歷史傳統~牆的民族~
匈奴研究緊戰馬配種向世界出發既時候, 「中國人」起緊萬里長牆, 而長牆既最望要功能係防止國民向世界出發~

飛空艇？

睇死佢叫蛟龍一號

如來月球基地
觀音菩薩太空站

月球基地唔係叫月宮應該都叫廣寒宮

蛟龍已經有可能叫東海龍王

美軍好多都有大學程度
都做到研究任務

我都係

緊係追 睇下邊個無錢先

侵侵有無吹大咗，佢講緊快過現有導彈17倍，唔係快過音速17倍
美國現役民兵三型/三叉戟彈道導彈速度大約23-24馬赫，快17倍即係音速400倍，環繞地球唔使1秒喎

屌，都話睇死佢架喇…

COD有一集都有
好似叫Odin
用重力拉一支超重金屬落場做成衝擊波

秒殺大陸

同當年星戰計劃一樣，强國跟就經濟爆破，唔跟就俾國民屌跟唔到…

摺夠42次成個人直接上月球

純黑（尻估唔負責）

F-22 面世到左F-35 都未有對手。

應該得控制員無軍人
唔知呢埋係邊個位控制太空啲軍事

機械嘅嘢佢識啲乜

美國軍隊高層其實知識水平好高
唔會係支那個對奶下黨就做到高層

人地有軍校
而個軍校唔係靠關係果隻....

太空軍會唔會同當年冷戰玩登月
其實係想中國燃燒國力嘅計謀

問金仔借魔法棒

其實除非你個支野超巨型，質量非常大
否則regular導彈size個威力好有限
GI JOE個效果係有誇大

諗起毛新宇

it drops

[推上國際] 我將加山傳播同明報黑警打記者段片譯左做英文 我要全世界都知

一個禮拜啦 我仲係好嬲 我無忘記到 你呢?

係就唔該幫佢D實驗室消消毒先
真係唔想再有D咩超級病毒出現
導彈處理最安全

你覺得中國仲有好多可以燃燒咩
太空軍應該係打人造衛星

打北斗

支國已經係冠絕全宇宙最仆街同最可怕嘅國度
外星人黎到應該會炸咗支國先
免得佢一陣放D唔知乜毒出黎毒死自己

天兵台灣用咗喇

係，講到明十分鐘斷你通信衛星

同埋USSF係內部調派多

呢隻都唔錯

唔好諗咁多
搞好咗星艦星鏈計劃先

秒殺中國全部軍隊

Trump：

點可以唔計引力，計埋既數小心跌落去都殺傷力爆標啦

美軍高人先多呀

上星期話要開採太空資源
今個星期就有太空軍部隊

即係接近光。會唔會攻殼機動隊d laser

中國人導彈分分鐘炸自己。但係中國用番當年美國老用飛機空投核彈日本。美國老點逃避？

要同Thanos大軍匹敵

如果有太空軍，可以更強監察能力
因為喺太空係無國界
美軍可以set個衛星喺中國上空
專力mon實中國領空

另外再勁啲嘅，直頭喺外太空射導彈落地球
進行攔截導彈／戰機

所以美國係能力解決

咁係對外星人嘅挑釁，外太空唔係我地想像中咁和平

習近平唔係已經得到左宇宙咩，中國d歷史書寫話自古至今宇宙由習近平創造出來

咪得個講先得㗎

軍旗用呢支咪得囉

有時聽中國吹得多, 唔知美國係咪真係勁到咁, 定唔多唔小吹大D

咁美國正常都讀大學啦正常人都讀到，係香港少大學，又多競爭。
台灣年輕人都10個有7個讀

中國真係可以有排玩，因為中共最無恥，為面子洗黑錢，華為，小米，騰訊，阿里巴巴，中國銀行，工商銀行，其他中資大企大把錢玩，
仲有香港日日比中共搶錢，澳門都未出聲。
要玩真係可以玩幾十年

睇電視介紹，上得太空多數係空軍精英要有埋科研資格，起碼軍方都會叫佢進修，最低都degree,有master,DR,PHD 都有
唔撚係中共文盲

當然係秒殺，因為中國軍隊零反應，差距大，更鐘意臨陣退縮

驚西，當復仇者聯盟，正義聯盟流架

咀炮都好快

press the button pls
我想係太空見到中国版圖變成地球上最大碟嘅肉醬意粉

點會
人地俄佬都有超音速6倍，國防部證實同「隕石」一樣。
我相信美軍17倍都一定有，差在係咪直速計，還是從發射到大氣層跌落嚟咁計

支那連航空母艦都仲要搵隻尿袋船跟尾，佢想追都追唔到。

其實衛星即係彈導能力係窮撚恩物，根本上視美國為敵人個幾個手下敗將都係主要研發E樣野用黎制衡對手，導彈加核彈或者生化武器算係最抵玩，咩航母群根本戰機同機師都有排研發同訓練，維修又貴，世界上玩得起航母得美國，中歐俄印個D無論係配套定數量都係笑話，根本似有錢人買部靚車充下場面，而美帝先係真真正正玩車果個，但彈導學其實對美國係有一定既威脅，假如中俄放棄政權去一搏，將所有核彈分別射去美國同佢亞洲同歐洲既盟友，就算滅唔到美帝，所造成污染同打擊都係誇張，所以美國先一直無趕絕佢地。

支那都應該整返個

冇8分鐘咁多
由太空向地面府衝有接近20倍音速

想像下卡通片入面出大絕，飛上太空再出招一野轟落去

同問